mon hunt world 同 rise 有咩分別？

除咗ps 同 switch 之外
邊隻好玩啲？

利申 未玩過mon hunt

有人陪先好玩，
所以rise

推

pish

幫推

world飛翔爪變翔蟲
多咗隻狗快速移動同可以育成

幾個月前有試玩版， 而家已經大把對比片自己搵啦

你咁認真討論

好明顯呢個係引戰post

同睇AV一樣
你鐘意down落黎高清順暢睇定網上起哂格lag住咁睇？

我認真

我睇得出呀～

每種武器有三招自選動作可以自由配搭

新增翔蟲技能14款武器各有兩種翔蟲技能

翔蟲系統 獵人終於可以“跳”

百龍夜行 新任務類型